大學想讀CS 係咪一定要讀physics?

我而加F5 讀8科(phy ict econ m2)讀到好辛苦
中文好驚2所以想花多啲時間係中文到
但係我econ m2都幾高分 ict我又好鍾意一定唔會drop
所以我想問下大學想簡computer science嘅話係咪一定要讀physics
同埋大概要幾多分

Phy你低低地拎個level 3符合min. requirement咪算囉

hku jupas要phy+23分
其他u 20分
ChinU 18都得
走後門12就夠

咁大個人自己Google下大學收生要求有幾難？
你連想入邊間大學都唔講，點幫你啊

Btw, 你打得出「而加」，見得你中文連拎個2都危危地

ict 同m2嘅比重>=phy

而家主流85%都讀2x你讀3x已經攞屎上身

讀CS第時乞食

去外國做野咪得囉

而家DSE physics改到咁淺都唔讀

你勁到仆街咪得

乞食嗰班就唔係廢到仆街咩

SHITTY 同 CU都好似唔洗

唔洗 最緊要努力搵

除左HKU要phy外(因為under faculty of engineering),其他唔洗

多士仔的處女論？

邊間u?

DSE 數理科肯花下時間讀都坐底5啦

Phy weighting 應該重過econ

認真唔洗勁到仆街，好多人根本試都唔試，同埋唔好諗os嗰類course冇用，剩係想寫下game寫下網頁，網頁依啲自己學都唔難

very true

深啲/abstract啲嘅course就話無用，algo無用、os無用，front end tech寫網寫app哩啲即刻有嘢睇嘅就話好實用，但現實係易學＝多人學到＝replaceable

中學 chem bio冇讀m1/2, 而家cs major